六四口號叫呢個: 脫離屠夫政權 立即香港獨立

仲嗌結束一黨專政, 建設民主中國??
要嗌就嗌呢個:
脫離屠夫政權 馬上香港獨立
脫離屠夫政權 馬上香港獨立
脫離屠夫政權 馬上香港獨立

自己出去叫啦

自膠, 標題柒左唔match...我覺得用"馬上" 好過 "立即"

會呀, 你呢?

push

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣